以後香港好大機會變成咁，如果中共敢發癲

大家睇下

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

唔敢反抗咪咁囉，有咩出奇姐

今日新疆，
明日香港！

新疆反抗得仲激啦，無人關注收場先咁慘

香港多得係國際大都會呢個招牌，亦都證明左納粹共無左香港係會破產仆街

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

個邊一早出左實彈同老解, 唔記得新聞唔怪你

+1/10